［拋磚引玉］ 一人一句mk潮語

我着撚左呀

你有撚梗啦

冇圖講經？

想要咩圖？

係精神嘅

煮到埋黎咪食囉

十年前潮語 ？

你邊撚到？

O咀 屈機